暗戀好辛苦呀！！！！

暗戀好辛苦呀
不如你都直接中意我啦 咁咪唔駛煩

直接拖住佢隻手

同意
想同全連登絲打拍拖

好想掂下佢隻手

掂到拖唔到你仲慘

不要暗戀.txt

要明戀.txt